點解我一直搵都搵唔到你

女朋友你究竟去左邊呀

唔使搵 因為你呢一刻冇 將來都唔會有

我都知架啦

我都搵唔到

你會搵到既

你都會㗎

我就唔好啦會累左人自己知自己事啦

咩事

男朋友呢

毒矮肥柒窮on9低b唔成熟冇學力同能力解決問題仲要有病